可以經天橋過政總嗰面

大家上去嘅時侯記得屌走班花生撚